★綜援加薪指標！立會財委會通過公務員加薪

立法會財務委員會今日(16日)舉行會議，審議2018/19年度公務員加薪建議。最終在不記名投票情況下通過議案，低級及中級公務員加薪幅度為4.51%，高級與首長級公務員加薪4.06%，生效日期追溯至今年4月1日。